話今日勇武垃圾嘅全部同我收皮

荃葵青勇武都會反攻警犬呀
邊撚到廢呀！
今日一圖爆撚哂班中立啦
文宣組做野！

魔警